Domanda: In Amazon S3 il prezzo di standard storage é ___ al prezzo di glacier storage
a) sempre superiore *
b) in generale non confrontabile
c) sempre inferiore

Domanda: Utilizzando AWS management console possiamo collegare una funzione F a un APIG ateway
a) configurando F come un add-on di API Gateway
b) selezionando F come trigger dell’API Gateway
c) selezionando l’API Gateway come trigger di F *

Domanda: Il vendor lock-in colpisce meno
a) Iaas *
b) Paas
c) Saas

Domanda: I container ___ delle macchine virtuali
a) sono più sicuri
b) sono più lenti ad avviarsi
c) richiedono meno risorse *

Domanda: Cos'è un'immagine Docker?
a) Un file *
b) Un container
c) Un processo

Domanda: Docker file viene usato per
a) creare un container
b) creare un'immagine *
c) nessuna delle precedenti

Domanda: Amazon VPC cosa permette di fare?
a) Creare più Computer Virtuali
b) Avviare risorse AWS in una rete virtuale *
c) Scegliere un Virtual Processing Cost

Domanda: All'incirca quanto mi costa con Amazon Lambda avere 2.000.000 richieste, il costo ogni milione di richieste è 0.3$, il costo Gb/s 0.001$, ogni funzione pesa 256MB e viene eseguita per 2 secondi senza free tier?
a) 100
b) 10
c) 1000 *